［警世］今日出左荃灣既手足入一入黎

我想問今日係楊屋道 聯仁街交界既你地
到底出黎係為咩??
由我地係戴麟趾比人推過去
再比人打入去條直街
你地到底做緊乜??

由對面小貓三四隻
去到寶石有狗
直升機定點
再去到金泰線落人 三面包夾
時間大大話話都有半個鐘至9個字

你地可以接近全無進攻既意思
我想問直到三面包夾前
我地人數係對家既幾多倍??

企係最前得幾十人
後面幾千人係到睇??
每放一粒催淚彈 就幾千人向後跑
叫你地行番上前小小 係可以完全無人理

我仲見到最遠條龍尾可以去到大窩口上村天橋
咁你地到底出黎為乜??
有手足得個普通口罩 同 遮 都可以企得前過曬你地
咁你地full gear為乜??
我以為你地戴口罩就係為左防煙tim
結果呢
結果個手足雙眼通紅企前排 你地就隔廿幾三十米

咁不如你地唔好帶裝啦
我明並唔係每個人都係勇武
我地亦都需要和理非
並唔可以強求每個都極勇走上前
但你地可唔可以至少唔好走得咁快
full gear既 可唔可以唔好 第一個跑走
小小風吹草動都驚既 咁不如留係屋企睇live啦
如果你係for cosplay 咁不如大家就咁算啦

推

成也冇大台
敗也冇大台

難聽講句
Cosplay既手足
係浪費緊大家既物資

而都會令前排誤判人數
或 感到極度氣餒

真心 好撚多假勇武 講衝 都冇人理 真係衝得20個到
大佬 你地咁樣 點樣落去啊

不攻不走 極鬆散
千色門口有得攻 又得十幾個

前線同退梗既人隔咗成幾十米
Cosplay撚玩撚完

根本荃灣今日係大逃亡

真 唔係真前線嘅唔好full gear
成日見到啲full gear嘅
一聽到有狗就走晒
有啲仲退得後過輕裝手足
令前線本身以為夠人嘅
轉個頭就冇咁啲人
咁樣只會令手足錯估形勢 累人累己

偽勇武要打卡番屋企打啦
出來齋企把撚咩
驚就唔好出來

真係好燥
聽到有人叫打波跟隊
無人理都唔緊要

企前排望後面
可以有人玩緊電話
談笑風生

醉撚晒

係既知道既

我無追其他區情況
但其實荃灣真係唔算多狗
但結果大家都係要玩大長征

之前有句唔錯既，就係「有心打狗既，上前一步。無既，唔緊要企後少少」

我係荃灣前線手足，都講兩句～

今日荃灣青公，兩條行車線，得兩部衝車，三十防暴狗不到，我地至少有成500，我做哨都俾個妹妹拉住我叫我走…，唔好濫用「一齊黎，一齊走」依句野呀。香港得一個，走唔甩架喇～
要發展到有反制能力既推進，唔好一見防暴狗或狗車就雞天狗走。唔好阻住哨兵，係咁叫佢走（滴汗）。
係我地武器上唔夠佢打，但人多，反包佢，佢只係打份工，都係人，都會驚。
練好D體能，班狗著住40磅裝備，其實跑得好撚慢…。
祝大家武運昌隆！

今日已經多處有狗隻拎真槍指射，荃灣亦有手足中槍。
我地唔可以再每次都見防暴推就走了，真係要有D阻嚇性攻勢。「唔夠肯打狗既手足呀！走呀」依句野其實ok廢，因為夠既就已經打左。每個人都需要練習，一步一步黎。
一般都係由投擲開始，今日好好已經好多人肯拎起手足辛苦挖出黎開1/3既磚。魚蛋革命旺角初一既磚雨，係非常難忘。大家都拎住一兩舊細磚o係身，適當時機齊發，好有用。大家要好好練習。
好似今日葵芳同荃灣依個天橋城市，其實就有不少靚位做野。手足退到天橋後設防線，同狗對待，之後投擲既手足上天橋。擲到佢地仆街！
搶天橋，制高點好重要。一來可以攻擊，二來，唔使俾班狗上去狙擊我地。
但我地今日都係退得太快，大家都唔理不斷玩賽跑…。明明帶左班狗成撚左一個山頭落返黎，班廢柴都死左一半架喇麻～點解仲要跑咁快呢。唔完美，可改善。
圖中既地形，其實荃灣有大把～下次記住搶

光復香港，時代革命！

屌我今日no gear上陣，望住好多full gear一見到有狗就大叫再9秒9跑走，明明都班狗都未push就走哂，走得仲快過我，之後聽講最前個批打翻上去，然後又係好多full gear嘅唔行番上去，完全唔明佢地齊裝意義係咩

點解要玩返陣地戰

多次金主、和理非課金買gear俾大家，其實係好事黎～
成身裝，但心態跟唔到，係正常既～慢慢大家就會進步，唔好得個屌字，清楚講出可改善既空間就可以。
例如，人數去到一定數目（過兩百人），就分隊去隔離街set RB，太多人企中間既一定係戇鳩鳩的了。
兩百人，就問，邊D手足有心打狗既就上前，大家都誠實D，睇下個大數，做唔做到野。
無心理準備打既，都袋住舊1/3磚，有咩唔對路都引發磚雨（咁都要練既）
唔係話一步求打贏班狗，但一定要發展出反制班狗既推進，運用人數既優勢！

我覺得如果以後仲決定用荃灣來做其中一個point
一定要諗好點做 成個地形都要設計下
善用返天橋優勢
今日啲人真係分得太散
又勁多散水撚

齊裝果d真係出來陪跑咁制，係又跑唔係又跑，搞到d人跟撚住跑。
利：荃灣：唔齊裝企最前

荃灣區要努力擺脫新手區！加油！

真係好撚灰
你話係女仔都算
我見幾條仔full gear都係齋企
完全唔肯行前小小
跑就第一個衝線

一個黑色口罩企左上最前。隔左一陣有手足同絲打比其他裝我 咁就齊裝 相反本身齊裝既好多影都唔見埋

多謝你手足

無可否認 真係新手區 用黎練經驗 你地諗下荃灣今日已經冇速龍 真係比其他區易打好多

講緊幾時先

大佬你估個個都有經驗咩 有經驗嘅都俾人捉哂

有gear但無覺悟嘅企返後少少就得
幫手滅煙都好
企後排都好多野做
祝大家武運昌隆

時間我真係唔記得
但楊屋道三面包夾應該係得個陣

係心態問題 利申 不完美 可接受 有待改善 不分化

係呀 要頭排先擲到架
但依家賣港狗玩側翼突擊麻，拎住一兩磚喺手有咩突發都可以對應

屌得啱
發夢同20個手足已經棋喺前邊
係咁叫後面啲人唔好退一齊衝上去
前邊頂多得20個防暴

點知完全冇人理
最尾仲要走夠晒去葵芳

我係勇武，日頭企最前，打左成日，守左幾次，推進都推左幾次，我覺得比8月5號好咗喎，雖然一開始大家都有少少事即刻向後跑，但之後荃新天地對出起碼肯推，推到一段時間啲狗走晒，當然我唔係內街打，所以唔知入面咩環境。

最後大約夜晚七點喺荃新天地對出，因為有人話今日要做嘅嘢都做晒，唔應該喺度守，加上個個都攰到死狗咁，所以最後先話嗰啲閃水，唔明有咩要屌。

Sorry for 1999

同埋荃灣應該無咁多經驗，同埋溝通做得唔太好，希望下次有組織啲，加油

唔係 真心覺得有班人係覺得full gear好威
可以ig fb呃like
如果有手足係純粹因為未有覺悟既
我向你地say sorry

當拎exp

sorry 我嚟遲咗嚟到嘅時候已經係3面包抄

今日係荃灣好撚失望

完全以為係我自己出post，一樣感覺

唔緊要啦，雖然唔完美，但起碼肯出黎先。
機會陸續有黎

慢慢 香港嘅時間已經剩餘無多

文具唔係用黎cos打卡用，要改善呀

仲有今日5點幾係沙咀道足球場嗰邊既手足 我屌你幾隻狗上左天橋 然後地面嗰啲全撚部即跑去後面 屌你咩佢即刻跳落黎捉你咩 咁撚驚咪撚出黎啦

最多人走應該係收到資訊3面夾攻既時候，中間唔知前線要攻定點

缺乏資訊流動性 結果人多都無用

同埋打陣地戰我地無得打，應該遍地開花，用人多既優勢

得罪講句 荃灣區真手足心態真係好撚差 班狗跑都未跑 郁少少就成班保特咁跑走 你出黎係為咩？ 玩大逃亡？

今日金鐘三面比狗圍，全靠手足夠勇肯上前一搏，憑著沖上去果股氣勢，嚇撚到啲狗讓路先走到。就係要股氣勢，輸人不輸陣。

Btw前面想你地企疏啲，結果個個都走佬，就係前線後面真空曬先比人圍。

我認我係新手我會慢慢進步我已經無當初咁易嚇親 一話有狗就狗衝架喇

我唔會話你知有幾百人
退去葵芳 然後葵興 再上葵涌邨 再落返大窩口村返荃灣

隊頭有條撚樣聲大大
話唔要同狗硬碰 要遊擊
拉左好多人鳩行去葵芳方向
唔知遊擊遊撚左去邊
set下roadblock就當遊擊

分得太散 今日路德圍糖水鋪個到其實真係好多勇武手足
大家都一步一步上前迫狗 包括我自己都突破緊心理關口
對家反客為主衝過嚟突然又雞飛狗走
打狗救人！

我知有人上左上村之後去石頭街
然後有人去左健康街 酒店 個頭

最好笑係幾百條友大窩口邨落嚟
班狗推進 又退返去葵芳葵盛

同85比既話 今日有幾次我地衝前推進 呢樣我覺得有進步

但大多時候都係極小狗或極小風吹草動 就散得好快

唔係講緊和理非 而係前排都係咁

我覺得如果唔係有心打 或者覺得人數/地型唔適合打既

不如set完rb就轉位啦 企係到等防暴推係無意思

最後散水果到無補充 夠鐘無目標散都合理

手足今日辛苦哂

對面少人又唔上
有機會走個時又唔走
等到對家增援黎就跑唔切

其實跑到約五十米用埋火魔法先跑都未遲
，求吓火魔師們以後唔好浪費魔法

唔想猜測full gear既心態

但事實上好多手足既心態未跟得上佢身上既gear同企既位置 呢樣要留意下

我依家睇你地留言先知退到去葵芳 唔怪得我係荃灣望去後面 成日都覺越來越少人 唔知走去邊
傾好左十分鍾內行動完就走去另一個 叫偽勇武睇水充人數 我地十幾個行到去 佢地仲係後面慢慢行

比狗拎咗橋之後 正常要用閃電戰 100人衝去楊屋道包抄 另一方面 今日比85好 有攻有守 不過真勇武唔多 我估同狗數量差唔多 同埋無咩幾個壓到場 戰術唔太識 唔完美 可改善

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

六點幾國瑞路都有玩魔法
但唔知點解得一邊行車線有人沖 另一邊完全冇人

新手唔該去同廢老練功升lv先

請善意提醒 今日出得來都係勇者
雖然前面真係好頹 但你無得否認分區多新手 反攻其實好難
同埋唔夠打 今日佢地係咁開槍 好難埋身 帶豬咀都頂唔到連射tg啦

Btw 今日跑撚到葵芳都有班手足跑返返荃灣想幫拖 多謝你地

有射程範圍 退小小喺正常 同埋勇武唔多千期唔好強攻天橋

真。。。今日荃灣未開波之前好多full gear都企得勁遠。。。到左開始TG放題佢地都係無向到前行到左中間有啲前線向返後行同佢地full gear嗰啲講叫佢地去前面但佢地都無向前到。。。我嗰下真心想問佢地到底full gear嚟做乜。。。

反而係好多得個口罩嘅都企得算前。。。
好似我咁無gear又無拎過物資其實係希望啲物資可以比更加需要同可以善用佢嘅人(因為我知自己未到勇武級別）

見到唔少手足極遠就扔魔法 唔知想扔咩

呢樣希望新手魔法師留意下

火魔法大多係留返撤退或者警犬數量少先用

打狗救人好難 個心理未突破 要一擁而上 但最後打反轉頭開埋真槍

荃灣垃撚圾
喺寶石大廈邊有幾十個前線
咁多咪得10幾個

利申 其中一個

叫咗勁撚耐都冇人理我

我係呢幾百人人入面,真心撚自己

真係服撚左佢哋 搞到去行山咁

有進步之處，下次開花前我地可以早啲開個荃灣post，討論下戰略

亦都希望大家心態調整下，出多幾次有經驗，會好啲，我一開始都係和理非

大家今日都辛苦

係。。 搞到太大煙 搵都搵唔到

我後尾睇片先知有人被捕 我以為十字路口應該散得到 正常喺救到 但新手太多

一定要守橋

由今日一開始 唔知係咪眾安街嗰度 有幾個手足keep住叫人打波跟隊 但係班狗乜柒都未做 後面啲人已經退咗成條街 feel到前線嗰班真係頹咗 之後幾次都係防暴一放催淚就成班人退 然後前線就因為唔夠人而被迫跟住退
我都明心態呢樣嘢好難話升級就升級 但至少可唔可以相信一下前線 唔好話退就退 記住要齊上之後先齊落

利申冇眼罩 洗咗兩次眼都幾次都有上前排
再利申有次掉磚爭啲tk前面位手足sorry

浪咩費物資，如果你要追求真勇武嘅，本身已經少人到唔洗打，你唔俾班cosplay撚去吸取經驗，佢邊有可能進化做真勇武呢？

對唔住
但今日真係好亂 好冇目標
我地下次再做好啲好冇

橋上面有近7成都係花生友

有一個好大嘅問題
究竟係要主動打狗
定係救人先打

樓主收皮啦你！狗有咩好撚呀！
你知唔知你哋勇武派阻住後面d市民和平遊行表達訴求呀！
講明對準政權架嘛！
梗係係沙田民建聯辦事處門口靜坐就夠啦！
反對任何暴力！
對準政權！
唔好阻住隊伍後面d市民和平遊行表達訴求！

其實我唔明點解重gear 都會成日想走，有d街坊仲勇

前排太嫩口，14-16歲妹多

唔敢打狗就早d 打遊擊，拆藍店拆政府合署

大把假勇武肯去拆野爆野

我都想講今日條路缐完全偏離哂原定
無啦啦一堆人俾人帶風向話去葵芳嗰邊 都算
成班人一聽到有狗放tg 即刻喺度跑 好多跑嗰啲仲要係齊裝備
一直係到loop 我呢啲得個口罩嘅仲前過佢哋
明明天橋係我地個優勢 有班又叫人落橋但係另外一班又叫人上橋 最後就比班狗佔左
好老實講齊裝備又點 你心態未準備好根本就唔應該出嚟 今時今日已經同以前唔同

好

行去沙咀道已經錯撚哂
講錯十幾廿萬次
-荃灣唔入得，三塔送頭，ok入，仲要行咁慢
-沙咀道路窄，頭尾包夾

不完美要改善，不過今日冇乜明確目標好多人都唔知去邊

去得邊丫on9
全部封站

原來香港人連搞革命都係裝備撚、打卡齋坐撚、衣著自由撚

好撚驚險

唔打陣地戰 衝乜先

話撚左你地走得去邊
講左19幾萬次你地路信
最後要番落荃灣

今日一早楊屋道就叫人轉去葵芳，唔知為咩？！

呢到先嬲 問整有冇人要沖啲狗 得幾十條友應機

忠言逆耳，唯有等全民進化

雖然被逼退好on9 但真係無必要開戰
講好咗盡量避免打陣地戰
達成目標先係最首要

三塔就要快閃
呢期興封哂幾個站點閃
一係上山一係游水
不如落埋深井食燒鵝

都唔知邊條仆街講晒撚咗幾粒鐘同好撚多人手

真心燥 原來全撚部係有裝既和理非 有20幾個手足係前面幫你地頂 但竟然無人跟 最後比人部處好矖 燥到呢

今日荃灣達成左咩目標？
成功令手足中彈？

忠告]深層解決偽勇武,雞飛狗走問題

唔理係和理定勇武,只有練武令你出到黎唔會淆底

出來既,我好多謝你地,但係一定要有上戰場既生理同心理準備

同人講小心三面包 要諗定後路
但班友都係企哂係度唔知做乜咁
又唔係幫手set嘢又唔係做哨
一話有狗車就雞飛狗走
屌你一早有機會係要企到俾狗圍先肯走

嗌撚到口臭狂屌叫人唔好讓車 嗌到大家都認得我 一見到就話佢又黎屌人

太多偽勇武 自知能力唔夠唔敢企太前做負累所以企開中前 係糖水店個邊啲防暴突然衝過黎啲前線9秒9跑走咗 搞到差啲變咗最前

想狗雜種死既入黎

我無話達成咗目標

新聞無講渣

唔比車過
塞車海當road block先係最好策
荃灣d路就係咁窄

明明和理非企後排
每跑一次再停
身邊嘅人都full gear咁
前線其實ready未

講撚到我口都臭埋 講完呢邊 跑去第邊前一邊又讓緊車 可能大家都見過我了

要打荃灣唔緊要
點解冇人守橋 成日話橋危險
咁點解橋冇rb 一味係大河道亂拆亂set
封死曬自己 冇後路比人走
然後個個一聽到有黑旗就一味走

一路叫人上橋 一路d人驚就沖翻落橋
結果呢 有冇狗上橋大圍捕？
3次話橋危險 3次條橋都冇出事
唔係你地防範意識高 係下面勇武幫你頂左

前線太嫩口
你地有冇留意佢地身形同把聲

荃企業新手邨

其實荃灣好難包
荃灣夠大
路闊
企係路口位其實大把地方走
同埋好多手足rb情意結亂block 路，但有啲路popo係好細機會用嚟推

我就係個個得口罩既前線手足

其實今日係點 我地去到工地個邊就分開左
有人話後面射tg番去幫手
有人話係咪個個有心理準備上去打狗
結果兵分兩路 一班番左去
一班上左山set定左rb係後面

至於真係射tg個邊我唔清楚

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

D狗上車返葵芳BACKUP果到 得十幾二十隻都唔推 要嗌到仆街先肯行前D 同埋果到D火魔係咪鬼黎 掟鳩自己友

今日都來回跑左四 五次
想封路個陣啲人又施施然行
到最後封路變左阻手足郁

香港人！！！！！
還拖！！！！！

加油

屌 三次荃灣 荃灣次次都係咁真係好炆
跟本唔止今次 次次都係大逃亡

對唔字, 今日做左懦夫去港島陪朋友做和理非
下次一定買齊魔法材料陪大家

一樣感覺

手足可以去埋荃葵青啲TG大group post，善意提醒，幫佢地升level ，為下次做準備。

可以正面啲，始終出左黎就係第一步，鼓勵佢地向前行！

我想講我就係條橋上面嘅其中一位手足 我地搞好哂野 準備係上面開戰 個時見咁多人 一講話一陣要係到同班狗打 成班急急腳落哂去 酒我又準備埋 點解你地要咁快走？ 之後最好笑既係 佢地Set埋Roadblock 好似完全唔想比我地Hit and run咁 到最後班狗冇上橋 我地又走哂 我個Fd玩命掉野 用水彈掉到一個狗
到前線 你地話企開小小 ok 冇問題
但企企下得番我同我班Fd呢Team人係最前 後面係冇撚哂人 講真 荃灣區係呢日最廢
命要走個時一直喊口號 你地走就咪撚喊啦 留d氣跑好過啦 你話沖 喊 一定係好事 但呢日好多人有gear都唔上咁前 下次應該唔會再出荃灣
不過值得讚既咪大家快閃爆野做得唔錯 怕死咪咁玩

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

個時得二十隻防暴 韓仔都未到
結果大家就退咗成條眾安街
到楊屋道反推時
後面就不停話被包 幾次恐慌性撤退
最後逼退葵芳
後尾先知city walk仲有手足被圍
對唔住

有好有壞，靠大台咩都做唔到

呢個真，有啲人真係淆嘅有顧慮嘅，得罪講句留返去安全地方啦唔好cosplay啦，分分鐘真係一場戰役

屌 咁荃灣轉型，專攻快閃爆野（所有中資紅底政府部門）。咁又唔使咁大堆人行行企企，小隊式分頭爆野，返屋企，純經濟打擊型特戰隊

我都畀人水咗去葵芳

8.5 之後我已經應承左自己點都唔會再無啦啦行去葵芳

但係天橋要有街坊先佔到，一開始d狗係天橋圍捕

唔反對你講「齊裝但喪跑」所帶嚟嘅問題，
但我以今日SSP同太子嘅情況，作另一個角度嘅評述。

今日喺SSP，好多手足齊裝，不過就企咗喺嘉頓前少少嘅上斜位 (欽州街、元州街交界)。手足齊裝，好老實，以我觀察，好多唔係為咗去打狗，而係想喺有TG時可以頂多一陣。
(無理由同佢地講：「你都唔上前打狗，帶乜豬咀同眼罩？帶番普通口罩、有TG時就咳兩下算鳩數啦」卦？)

咁去到九點幾時，西九龍廣場嗰邊D手足無端端全部向後跑，咁企喺嘉頓前面嘅手足，就算齊裝都好，都好難唔跑喎。

更唔好講去到十一點太子時，班狗喺「砵蘭街、太子道西交界」同彌敦道兩邊包夾湧埋嚟時，根本就無得唔跑，除非大家預咗集體坐底等拉、一齊坐爆臭格。

我6pm係帝盛對出青山公路
成班手足跑上去前線，基本上同D犬隻對望
然後人地一個tg就散晒

到第二輪，D手足準備好，然後係掟完火魔法就散
我想講，如果唔想打就撤退，唔好墩係條路，等比人包抄咩

基本上一轉場就會愈來愈少人
經過自己屋企就順便番屋企

但呢日個警力好小 有一下係得10幾個防暴 我地成幾百人 都冇人上 而我係最前 個感受有d唔低

荃新天地有人lin傳磚頭係幾進化

今日出咗實彈喇 手足中彈喇
心態真係要進化喇，要長大喇
驚 唔緊要 真係唔怪你
可以企後排做和理非 做街坊 做哨
但
戴曬gear企前中排，然後一放tg就走曬
咁你帶gear係為乜呢？

多謝你地肯企出黎，不過企出黎唔係淨係gear up
心態都要有作戰準備，唔好成日諗點逃生，應該諗下點主動攻/反包抄，有危便有機，其實今日真係唔多狗，一齊衝既話d狗係輸曬，但衰在比狗lead住

出得黎就要做返d野先令呢一日係出得有意義，淨係大愛讓路比車行，同係咁大嗌叫人閂窗，係唔會幫你保護到手足架

請 做多少少好唔好
主動出擊，唔好拖時間等狗埋黎啦，見到有狗有黑旗唔好咁驚訝啦，見到tg唔好跑走啦，好唔好呀

但都要讚返黨鐵扑野家二坡坊

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

叫佢地返黎叫撚到我

不過呢日快閃完二坡防 班老黑下次一定有防備 轉快閃其實係Ok既 幾值得讚

呢個我真係最唔明 磨咗咁耐但大家都知博唔過
前面重兵 自己友得幾百仲想突破
好彩後面無包抄 如果唔係多幾百人被捕
打就打 唔打就走 我見有人提議話走
但走咗幾次都走唔到

荃灣手足入黎傾下，有咩改善啦？向依個野貓式破壞中資政府建築既方向發展好唔好？

剩係朝早上觀眾席都已經睇到我

退去葵芳個陣 荃灣個邊d消息傳唔到過去行葵芳條人龍到，人龍正係跟住前面行 塞路 完全唔知荃灣個邊嘅消息 對唔住啊咁多位手足

花生友街坊先會佔到橋

但要為真。勇武(40個內?!)鼓掌
多咗火魔術師
最後咁少人嘅情況下 突圍到過橋
其他人就... 唉 未覺悟@@

冇人想知你今日做咗啲乜並唔需要咁detail。防人之心不可無

岩 應係搵個天橋冇狗既, 魔法師上駐
前線就引班狗過去, 當然要組隊WAKIE溝通清楚

下次一定要街坊look拎橋，有反映話前線又要顧前又要顧上

好多機會係1000個對10個
但有900個一聽到有狗就雞飛狗走
往往都等人地支援 唔主動出擊
到真係出擊
幾千個人入面係得廿幾個沖

以後玩住快閃去儲經驗同作戰準備先啦

我諗大家都要討論吓
有個共識遇到黑警時硬唔硬碰
今日荃灣某程度上都係勝在唔打陣地戰

荃灣最大優勢就係天橋網發達，千色店果陣係天橋掟雜物已經阻到佢推進
但係得天橋既大部份都係普通市民，得幾個手足守橋，POPO一上橋就清曬

第一個問題：
冇地鐵，封路，徹退要向邊到走？

第二個問題：
點解冇人去沙咀道工廈上面扔野？

第三個問題：
荃灣路窄，點解獲獲都玩沙咀道？
路窄更加要靠車road block

第買個問題：
荃西近海食tg 都有荃新個邊咁應？
點解唔揀荃西個邊做遊行地點

改善既係 做咩都好 你話遊行或者沖就喊口號姐 走緊個時真係喊洗喊 留氣跑 快閃個到其實真係唔錯 係對持班狗做得唔好 可以話係差
下次再有區可以上網搵定中資野 殺佢地措手不及

國瑞路啲撚樣 衝咗1/3 嗰2/3人呢？？
香港靠你哋真係含得撚

Citywalk果到冇事

我想講我就係條橋上面嘅其中一位手足 我地搞好哂野 準備係上面開戰 個時見咁多人 一講話一陣要係到同班狗打 成班急急腳落哂去 酒我又準備埋 點解你地要咁快走？ 之後最好笑既係 佢地Set埋Roadblock 好似完全唔想比我地Hit and run咁 到最後班狗冇上橋 我地又走哂 我個Fd玩命掉野 用水彈掉到一個狗
到前線 你地話企開小小 ok 冇問題
但企企下得番我同我班Fd呢Team人係最前 後面係冇撚哂人 講真 荃灣區係呢日最廢
命要走個時一直喊口號 你地走就咪撚喊啦 留d氣跑好過啦 你話沖 喊 一定係好事 但呢日好多人有gear都唔上咁前 下次應該唔會再出荃灣
不過值得讚既咪大家快閃爆野做得唔錯 怕死咪咁玩... 容我copy send多次 怕你唔知咩事...

如果上橋就一定要搵班人喺地下兩邊守橋以免被包抄

其實唔錯，比個目標專爆野，好似上次爆何妖office。

最後一個問題：
做咩海壩街小學開戰？
個邊點走

大佬，真係捉到走唔到就坐幾年

好難咁多真係咁勇

就算真係咁勇打到一小隊狗

人地增媛有五十 一百隻都係唔夠打

諗下點組小隊，打突擊

爆政府合署，爆地鐵，最好燒埋，要停擺一星期以上

仲更加有打擊力啦

其實屯門今日都係咁

屌 之前成班鬼武者齊裝有盾企係前面
畜龍一推 跟住就BeWater 成班即刻令轉走
結果嗰度有17個人被捕
成班根本鬼到不行

無勇氣正面開戰嘅話就只可以玩突擊，接受現實。

希望著gear嘅諗下自己為咩要著同埋套gear有咩作用
你用唔著嘅不如讓比啲有需要嘅

沙咀道遊樂場對出都有

去到傍晚 聽到有手足困左去荃灣
所以成班人決定返返去救人
去到近大窩口酒店果邊 見到有40幾個防暴
其實真係見到佢哋未準備好 我哋當時都好多人肯衝 一定安全
和理非又上哂裝唔撚肯行 得返20幾30個勇武企最頭
其實我都係絲 今日仲要0gear都上左去前線嘅位
硬食左粒tg 再俾人推跌係地下踩
想講你班偽武勇 食花生就屋企 俾啲gear我去衝算啦屌

整多條戰線接放工啦
打左三個月正面戰死傷左好多手足啦
一隻狗都未死過呀

心態進化得有d慢
講真 未進化既 叫佢地袋磚都淆
明 發展係要時間同經驗
但每一次出黎都少幾個手足
已經再無咁多機會可以慢慢發展喇
由今日開始真係一定身心都要gear up
未準備好就唔該真係唔好full gear
唔識走位既 走果陣又難走 要棄裝
做哨 扮街坊都好呀
如果唔係手足真係會錯判形勢

最搞笑係前線慢慢向後退緊 後排和理非突然9秒9跑走晒 話另一邊有100隻黎緊 但毛都未見到條屌

留聯絡 聽日買埋比你

其實真係好多人淨係企係到 要推佢地郁同做野
人錬果陣又要屌先肯做 聽到個女仔叫到聲都沙埋
落雨啊 傳野啊 依啲basic 野一定要主動做 見到人地唔做都要叫大家一齊做 始終都係中後排backup
有裝果啲又真係可以好後 上撚晒山
俾人三面包抄後面有啲人又食花生唔行 塞住晒 塞左又點企開啲 要屌先郁

不割席 只係覺得中後排大家要主動做野 自己做都不但只
仲要請得閒既手足幫手

唔好再黑色口罩企前 今日見到有個男仔得個口罩食完tg 鼻血都噴晒出黎

明明係要1212 腳 真心on9

完全有同感

同一個主題 借位推

［重要檢討］我係荃灣勇武，求下大家入黎討論賜教。

我想問 有冇手足有面巾多 可以比我同啲隊友 今日打完波太污糟 大家都扔左

我朋友喺你附近
佢無應到你
但如果你地衝佢一定唔會dum低你地
一定會一齊衝
佢只係驚緊
佢好後悔無應到你話跟隊

冇經驗唔緊要 最重要係心態同覺悟
有經驗既人都係由無經驗咁行到而嘉先有經驗

但戰場係戰埸 唔會有時間慢慢學係事實

今日荃灣真係有好多不足
樓主都係想檢討改進

3點幾話城市中心嗰邊有tg，成幾百人瘋狂奔跑，我覺得冇必要想行慢d都俾成班人喺後面推，成日自己嚇自己，根本冇必要咁樣散播白色恐慌

好啦，到到楊屋道戰線又係咁，full gear嗰d就黎跑到去出葵芳青衣嗰個十字路口，究竟喺度做乜嘢

以後打荃灣一定要霸天橋
理得佢邊到有狗

Pushhh

本身諗住今次企中後排做支援
點知一行過已經到前線
前邊頂多得1至2排防暴
兩邊馬路加埋各20 但前線後邊係中空左冇人

點解我覺得佢地跑係好事，佢地咁都驚，仲不如留多d位置比前排可以跑。佢地去後面睇水同佔據退路。好過一野塞死前排

我同意你講法 就係啲人真係好撚快就跑走
由一開始去到citiwalk 果陣 走左一大批人 叫都叫唔番黎

佢地一見到狗射tg 就跑但啲狗都未撚沖出黎 我諗係佢地真係無諗住去反抗

但只可以話未準備好 唔好上gear 同亂放風

佢地一直企係到唔知做咩RB都唔Set下

所以就係話 真係要叫佢地做野 好多人on99 企係到
以為企係到就得

樓主係講緊啲人出黎既心態
完全唔關咩大唔大台事

最慘係今日呢個位 有gear冇覺悟滅煙都冇做到
就係企係到睇前線滅

我冇裝得個口罩就喺度睇下咩形勢，到到我睇到d人瘋狂跑嗰陣，我又要被迫跑，驚班友踩死我

好啦，入到去雞煲嗰條街，再望下前面：3隻狗喺度射催淚彈

如果我係狗我都笑撚死啦，3隻就可以幾百人雞飛狗走

今日見到個無gear企前
雙眼通紅 有女手足問要唔要鹽水
佢然後話唔洗
之後繼續留係到
回望番後面班cosplayer九尺遠

係不停set冇用既rb
Set 到自己封住自己

和理非到勇武心態都差
太多偽勇武

有咩所謂？

(唔係割）

平時發夢都喺港島
今日返荃灣區
發現荃灣特色係 跑得快 而且太多人叫散水
明明唔多狗 距離又遠 自己友又多
我冇gear行行下都可以前過full gear 仲要一放就走
嗰刻幾想返屋企拎

明荃灣係新手 嚟緊繼續努力

即刻搵鄺神之鋒起返個啦

比人包夾個下我以為自己係咁先
真心絕望 我原本以為沙咀同後面有人
之後仲要有速龍 好彩走到
走完退返後 屌你老母聯仁街成幾百人
心諗做乜撚野 前面set晒水馬火魔 你班人想賣我地定點？ 打到入橫巷人地得廿隻狗 你呢邊有三分一肯上去包埋去我地贏左

我作為一個和理非都講一句（對唔住我冇勇武），今日喺葵興站見到一架狗24座小巴由葵康落到嚟，架狗巴見到有 road block 就停咗，幾個 full gear（男女都有）即刻大叫有狗呀然後起步跑，其實架狗巴見到有路障就掉頭走，唔知架車有幾多狗亦冇狗落車。

我好欣賞大家肯企出嚟亦明白冇人想被捕，但如果離幾十米遠見到一架（係一架）狗巴就狂奔，咁出嚟做乜？我唔會懷疑手足係出嚟打卡或 cosplay，亦明白喺前線個心理壓力係大好多，但當時我眼測起碼有過百手足喺附近，如果自己嚇自己咁狂奔嘅話真係好影響士氣

需要勇武大台~不需要和理飛大台~

呢個係

可以點資肋你哋？

又唔可以話敗既
不過每樣野都有利弊架啦
至少今次prove到冇大台行得遠過有大台

pish

發夢見到好多都係上齊full gear
但一射tg 就走
仲要個tg係你你幾十米前
咁你唔要gear 都得啦
希望有full gear 嘅手足諗清楚
做中後排都唔好恐慌性跑走